[預告被自殺] 西營盤榮基地産代理公司門前紅色欄杆

時間：大概六點三

地點：榮基地産代理公司門前紅色欄杆
西環德輔道西258號

圖片係Google map街景，可能唔update
但報夢比我隻鬼話地點係榮基門口附近既紅色鐵欄
如有錯請街坊指正，我del post

欄杆款式：

事發經過：
有三個軍裝警員並排企喺個欄杆度講嘢唔知講咩
捉住個欄杆輕力chok 幾下
向面前棟樓既樓上望
隻鬼隔半條街見到，以常人步速經過咗，D警察仲喺度
之後就唔知了

劇本：
年輕男子跳樓自殺，跌落欄杆身體一分為二，死因冇可疑

lm sin

推

希望唔中